做乜山林道唔繼續post 淡新聞

仲諗住偷下賴
呢家要自己做翻

山林道在哪

【加息在即】上周41屋苑零成交 利嘉閣:「樓市進入冰河期」

因為班AA仲未開到單，俾區域董事屌緊

今日d劈價新聞多到驚
我都費鬼事貼啦
反正劈價已經係常態

貼喇屌

幾時樓爆

去緊賣新樓

可能嚇到賴屎, 而家拖緊地

偷懶

點做嘢呀青山道

發左達了